FPS過咗數畀人仲收唔收得返

買嘢畀人呃， 條友畀咗其他人嘅fps我， 同佢講畀咗錢之後就潛咗水

收唔返

唔撚係掛

報驚啦

報咗, 但係個電話都唔係佢嘅

屌啦 咁你唯有求條友仔 印象中銀行都唔會有佢符

畀錢買教訓啦,下次有咩一係面交,一係有信譽先好幫襯

得，但要叫佢轉返比你

諗住佢收fps唔會呃錢， 點知

你轉帳俾人 你想點拎得番
禁又你禁俾佢
你話未經授權攞左就話者

個銀行户口係佢既咪得囉 開户唔洗地址證明同身份證？
當然班狗會唔會幫你捉人又係另一件事

年中有唔少傻仔就係因為咁而比人呃,就算佢用真本人ac你都冇仇報

至少有佢本人fps好大機會可以追得返
依家收咗錢條友連中文都唔識, 同我講英文

係你連英文都唔識

同銀行講左先

笑咗

仲易呃過點數黨
又話咩順豐包郵

冇用，要對方肯俾返你先可以

難
如果你轉個條友真係唔係佢

你過左數比a 當1000蚊
而同時騙徒向a 買嘢1000蚊 郵遞自取
跟住攞你張cap圖話係佢過數既

咁a就自然會出貨比騙徒

係成個交易入面 騙徒只要用太空卡一張
就可以成功呃到件貨

你追條撚

呢一點我都有諗過

大把呢啲三方騙案
你想追收錢嗰個？
但係又唔關佢事，人哋收到錢咪俾貨人

唔該曬, 銀行話可以去分行填form取消返交易

fps link佢bank acc
呢d重易捉啦
銀行一定有記錄,知道呢個電話number link過邊一個bank acc
even佢用太空卡都好
根本無得走

電話唔係佢，但係有登記知係邊個人

打俾個人，同佢講過錯左數，筆錢係你既，唔該佢過翻俾你
佢唔肯就係欠你錢，你話會報警，警察會通知佢

咁咪係
你走去報警 除非差佬肯同你調cctv 仲要好似捉示威者咁一格格咁回帶啦

記得講係同一單詐騙案有關，會報警處理
到時警察就會通知事主去狗屋錄口供

差佬分分鐘叫你搵返銀行架

你依個做法係追唔到數 最多大到佢

而事實上 就算依d情況發生係我身上
我都會叫佢聯絡銀行 唔會私下過比佢 引來不必要既麻煩

係, 所以先信咗佢

如果係#19既情況呢

我報警 我提供既野係我入左數比a
至於a講果個版本我唔撚理架啦
點知佢係咪夾9埋黎呃我
呢d差佬查架啦
不過到最後,a分分鐘要退返錢先
然後再等差佬拉呃人果個
呢個case我覺得a係最蝕底同笨實果個

點解唔會呃

fps可以track到, 通常呃錢都係支那寶/Tap n go

去銀行問下, 有張表可以填取消轉數快交易,不過要幾個月

你諗多左
差佬查唔到a 係有份串謀呃你錢既話
筆數你都幾難追

你想a退返錢比你先 我諗要打官司
不過75000下只能吿小額錢債 首先你要有a既全名同地址

最笨柒個個當然唔會係a

你都傻既 A收左錢
報警果個唔係佢 反而比人查果個係佢
A重要提供一大堆野證明自己唔係串謀詐騙
舊錢就肯定要嘔返比人
然後自己重要話比人呃左件貨
點會入小額 而家邊個證明到A係清白
我係入數果個老西都追撚住A黎咬啦
同埋 入得數點會無全名

屌好耐以前都用過

佢話你過錯數，所以唔出貨
但實情可能係你真係過左數俾佢
佢就係個銀行持有人
而佢就搵借口唔出貨

就算你報警，警察搵到個銀行持有人
佢都唔洗擔心你告到佢
因為係你同警犬心目中，銀行持有人只係一個無辜既人

洗咩諗到咁複雜
根本呃樓主果個同A就係同一個人

1. 入fps 唔洗全名 都唔會顯示
2. a唔洗證明自己無份串謀，吿個個證明
3. 我想問下你，a無串謀呃你錢，你有咩原因可以強制佢還錢比你？ 警察都唔會落案吿佢行騙，你只能民事吿佢，你地址全名都無，吿撚？ 再講 你吿佢根本吿錯人

你唔想小額吿佢
你要tum掂差佬落案吿佢刑事lo
無罪推定 如果人地真係無份呃你
唔知d證據從哪裡來 無證據 差佬當你狗咁撚咋

啲狗唔會查
識好多苦主 啲狗會叫你搵銀行

好撚天真
知道個名嘅initials
加個雞屎咁多嘅證據就告到人的話
香港班黑警年中破十幾二十萬單大額金融詐騙啦

首先個wtsapp紀錄點證明係真
你同個太空卡自己鳩up 虛報自己損失有冇可能
你買完件貨唔鍾意 或者買錯貨本身要公司埋單嘅
想避免責任想出氣 屈落人到冇出貨比你
又唔洗證明嘅？
而反而係要去打搞你聲稱呃你個人？
講到未，黑警做嘢兩件，開個file係破唔破到嘅，個數額又幾多，一班人力物力去做你個豆潤咁細單案仲要得咁少證據破唔到案，天真到

你搞清返#19個情況先啦好無呀
你地班人又真係搞撚笑
如果咁既情點算 一講到報警
就以差佬唔做野為大前提黎推晒所有野
咁無咩野好講 因為一講 你地就話 差佬唔會做野
咁報唔報警都無用 比人呃都係自己笨實

傻豬黎既

屌, 你估啱咗

慣常招式啦 唔洗估
不過真係好難避 所以都係面交穩陣

凌晨急要, 好難面交

條撚樣仲要攞我啲錢去買bitcoin

幾錢?

幾錢